葵芳手足咪撚再磨喇屌你老母

要保釋嘅都保咗,仲留做乜春?
十九幾架狗車黎緊想俾人捉埋入去一齊坐?
聽朝法院係咪唔去聲援喇?

唔戒磨爛蓆呢個漏習唔好再講be water,更唔好講贏